59蚊人仔 80%機械鍵盤入手 你問我答

用左兩日，青軸，買黎純綷貪平。自己本身有另一隻黑軸

手感好唔好

59蚊真係諗唔到有咩好問 乖啦出返去做功課啦好無

比一般 青軸比，鬆身少少

User名

你唔想問可以唔問

啲聲爽唔爽 有無link

都爽， 係Clicky聲 唔夠Cherry 脆。

link 要搵搵

咩係80%

買過又係60蚊到，用左兩個月就壞左個shift制，之後扔左

隻係87個key, 冇人 Number Pad

睇佢D 軸都係不知名軸，都怕唔襟用

其實一直用緊一般鍵盤 , 手感都唔覺得有咩問題

點解咁多人推介機械鍵盤 ? 有咩好 ?

129-70(一淘返現) = 60人仔
黑軸，連滑鼠

一般鍵盤姐係薄膜鍵盤，手感多為直上直落，感覺單一，
我認為機械鍵盤，唔同的軸，比倒唔同的按壓感同回彈感。

禁二萬次後仲用唔用到

應該冇咁短命

巴打識玩

爆炸品都可換入口 利撚害